WFH被咁玩法，係咪搵定工轉都得？

小薯一名，間中出街跑腿，但唔係主要工作。

疫情期間，公司跟政府行roster。第1-3波都叫正常，第4波開始比人玩野，就係我WFH時，經常叫我做跑腿，係本來唔使返工，都要返office收件再去跑。

WFH原意，唔係希望員工盡量留屋企，減少出外逼黨鐵逼巴士咩？又要員工WFH，又要WFH既員工跑街，係咪自打咀巴？

最吊跪係，呢D跑街order，只在我WFH時出現。roster編我返工時，就一定唔叫我跑街，有野要出，就搵速遞公司。

咁樣擺明玩野，我係咪搵定工轉都得？

全公司人淨係玩你一個？

唔高興咪轉囉

cu？

你覺得你做既野同收入唔成正比 係蝕既你咪走

wfh 既意思係彈性安排工作